墮崖果兩條友有無諗過跳崖填命？

人地用條命救你
跳返落去佢先死唔眼閉